點解火箭班人夾harden就好似乜都識，夾cp3就好似乜都唔識咁？

好似今日咁，要去到cp3 30+10，melo高效20幾分，先險勝弱隊籃網

而harden可以好似輕鬆咁帶隊波聯盟頭3/頭1，甚至單飛入西決，搞到成隊波都好似三分大炮隊咁射法

明明隊友好似差唔多，點解會有咁既分別

波叔入呢30 分好似存在感好高，其他隊友好似靠哂佢咁

Cp3份人點 你唔係唔知掛

青好似同佢好熟咁喎

我小學同學黎

登子都係場場30幾40分姐

harden上年場場30+10啦

大把報導話CP3人品差啦

因為籃網唔係弱隊